係咪又唔記得曬啦

和理非勇武合作呀
乜撚都唔割

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

你咁驚做咩姐？俾差佬拉過？一般告得入最多咪留案底守行為姐，監倉邊有咁多位